唔少香港人嘅態度真係令人沮喪

雖然返咗香港生活幾年 但係都仲係好唔慣香港人個種好似你欠咗佢或者對佢唔住咁嘅態度嚟對待自己

可能因為自己喺外國生活咗幾長時間 返到香港之後都對普遍嘅路人、司機、服務業都自問好有禮貌 唔該前唔該後 甚至有時都覺得自己講得太多

我知香港人唔少態度都好冷漠 的而且確香港嘅生活環境同等等因素都會令唔少香港人變得冷淡 雖然係咁 我都大多數會好有禮貌咁對待人 希望佢地都會至少好聲好氣咁回答自己 可惜好多時佢地都係以一啲好負面或者好差嘅態度回應自己

我深明禮貌呢樣嘢唔係必然 亦都明白好多人未必會好地地對一啲陌生人好聲好氣咁應對 不過我已經越嚟越負面 係咪做返一個普通嘅香港人 成為一個基本上唔會對人講唔該多謝或者對唔住嘅香港人 我好沮喪 我知我係好天真 但係我真係好唔想好唔想放棄 因為我覺得香港人唔應該係咁 可以更和善 更加親切

利申可能係我自己太樣衰先會遇到以上問題

始終係華人底
大部分都係賤種